有冇人可以搵condom笠住隻海龜，之後拍片救番佢????

最好救果陣見埋血啦，咁先可以喚醒地球人！

為左地球既未來要辛苦下d海龜bb

生個B仲唔環保

支持環保吹

唔止支持環吹
我更加支持環屌

環保閪都係因為佢老母唔環保先可以由閪窿捐出嚟咋

巴打幫我環保吹
我比你環保屌

非 gay

支持重複使用安全套

大把野可以避孕

捲埋塞鳩入佢個鼻哥窿

推